Вопрос 1: Какова была выручка компании в 2022 году (в £000's)?
Ответ: 31,652

Вопрос 2: Сколько дочерних компаний Brave Bison Limited указано в разделе "Undertakings included in the financial statements"?
Ответ: 10

Вопрос 3: Является ли USD одной из валют, по которой раскрыт валютный риск в финансовой отчетности?
Ответ: Да

Вопрос 4: Какова была сумма уставного капитала компании на 31 декабря 2022 года (в £000's)?
Ответ: 1,081

Вопрос 5: Применяет ли компания МСФО (IFRS) при подготовке консолидированной финансовой отчетности?
Ответ: Да

Вопрос 6: Какова была сумма денежных средств и их эквивалентов на конец 2022 года (в £000's)?
Ответ: 6,485

Вопрос 7: Уменьшилась ли сумма кредиторской задолженности в 2022 году по сравнению с 2021 годом?
Ответ: Нет

Вопрос 8: Какова была сумма чистой прибыли, относящейся к акционерам материнской компании в 2022 году (в £000's)?
Ответ: 2,080

Вопрос 9: Была ли начислена амортизация нематериальных активов в 2022 году?
Ответ: Да

Вопрос 10: Какова была сумма налогового кредита в 2022 году (в £000's)?
Ответ: 624